唔該Admin，想del post謝謝

有勞admin，麻煩晒

我唔支持行動
但冇分析過就咁扔出嚟叫大家傾，係不負責任，對唔住
大家覺得我係狗就係啦，我唔會影張黃紙出嚟

10月1，攻佔警署？